有無人同我一樣懷疑自己可以左右世界盃賽果？

買咩就開對家好撚癲

有無諗過自己係燈呀